有冇人整"支持警察"嘅月餅

拎去狗屋派
饀料隨意最緊要乾淨衛生

返大陸 是旦返啲黑心工場整咪得
又可以發愛國財、成本又低，假月餅又唔會食死人嘅
小粉紅個個買嚟貼微博啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但我想俾佢試下我D精

呢個ok